每逢有人死就會有啲求證撚/統計撚跳出嚟

家下明明應該大家一齊夾手夾腳做鳩對家，既然呢啲野factcheck唔到，黑狗水洗都唔清，做乜要幫佢正視聽做埋佢果份？